一人一隊 英超中下游球隊最強11人

必須： 每隊都有人，其中一隊可以出兩件

英超排11-20位
韋斯咸 水晶宮 般矛 哈特斯菲 找卡數 白禮頓 修頓
史城 西布朗 史雲斯

我先

Buttland
貝查特 Evans mawson Cedric
Mooy 舒維
Zaha lanzini knockard
Joshua king

Zaha

ibe

Ozil alexis

奧斯爾 山齊士

中游班阿記

zaha真係勁

今季butland唔撚掂啦
bertrand cedric左右調轉
有得lanzini咁左翼配埋arnautovic仲fit

Bertrand右 Cedric左

韋斯咸 水晶宮 般矛 哈特斯菲 找卡數 白禮頓 修頓
史城 西布朗 史雲斯

阿祖安卡斯迪路
薩巴列達 方迪 伊雲斯 貝特蘭
高耶迪 卡巴耶 蘭仙尼
沙基利 艾拿奧度域 沙夏

拿卡錫迪
韋碧克 韋舒亞 伊禾比
藍斯 薩卡
高拿仙納 梅斯達菲 哥斯尼 比爾連
施治

英超唔係英冠呀- -

冇聖連拿度山齊士

每隊都要有人牙

領隊：椰子

雲加